{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103242",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양재천커피볶는집"
    },
    "text": "\"ヤンジェチョンコーヒー炒め屋\\n\nソウル瑞草区良才洞263マバン路44-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、07:00~22:00、年中無休、7席/部屋:部屋なし、良才川カフェ路地の香ばしいコーヒーグルメ「良才川コーヒー炒め屋」木々の間にカフェが位置しているのが印象的だ。 バリスタ社長が毎朝7時にコーヒー豆を焙煎して新鮮なコーヒーを作る。 毎日焙煎しているので、コーヒーの味も優れており、お客さんが多く訪れる。 また、カフェの雰囲気もアンティークで、お客さんがもっと多く訪れる。 新鮮なコーヒー豆で焙煎したコーヒーが思い浮かぶ方は、こちらを訪れてみてはいかがでしょうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区良才洞263マバン路44-1にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前7時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "店内の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "店内には7席あります。"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "店の雰囲気はアンティークで、木々の間に位置しており、とても印象的です。"
        },
        {
            "question": "どうやって新鮮なコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "バリスタ社長が毎朝7時にコーヒー豆を焙煎して新鮮なコーヒーを作っています。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "新鮮なコーヒー豆で焙煎したコーヒーがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には良才川カフェ路地があり、香ばしいコーヒーグルメが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お店には駐車場はありますか？",
            "answer": "お店には駐車場はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 262
    }
}